根本送陳同佳上深圳受審兼打靶係對共產黨最有利做法

衲dee言之有理

台灣罪犯一律送往祖國受審打靶
中國宣示主權牛b🤙🤙🤙

支那民族英雄，受咩靶
特首都有得佢做

立即委任陳同佳為深圳人民醫院解剖人類研究院院長

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

佳gor 同 陳局長 熟唔熟

香港法律就係政府想點就想點
佳佳冇事姐係政府唔想佢有事